Bitcoin / Crypto 集中討論區 （140)

nnnnnnnnnnnnn

第四次連登指數投票 (9-3-2021)

last chance

泥馬加油

是賓

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

咁快

Xvs啱啱先返家鄉 到底幾時先可以賺錢

女神又郁

90
終極山頂位

cake個勢好勁...

bunny就返90

n仔快啲跌返去0.01

呢隻野重莊家過 BNB

新入嘅BNB cake LP只能夠擺係pancakeswap到farm住先

MDG加鎖倉期係確定咗?
係咪唔使旨意拎番出黎

n仔最後特價時段?

75 揮手

聽日應該爆2倍以上

重有12個鐘先上exchange

dont ff too much 啦
傷身架

你老母升完㗎啦？ 又插

C 仔特價時段

突然加辣都得既咩

n仔咩事

仲未追番之前合約輸嘅錢
升多啲得唔得

drop to zero

如無意外ada會爆升

屌你咪嚇我

0.0699

bnb突破喇？

應該係條撚屌bot 係咁trade
來來回回

會唔會變埋粉紅色

點解咁講 呢家1.2都冇

BNB 你升撚哂得啦

投票的

幅圖好靚

差啲

pcs bot?

聽日起身見三弟見三字得唔得
好想睡覺

我得8500粒 買得算唔算小🥲🥲

咁樣有助穩定個價咩
會唔會搞到好似價值咁個個走佬

大芋

其他買左 7粒 eth

可能都係想拖到搞掂個LAYERED FARMING

大戶

錶有何用
bsc系都升緊佢穩過泰山

突了

女神

仲跌左少少

即刻入

武士已完

激突

轉咗去n仔，sry

ada

佢一開始已經話會整唔同色

唔係呀
蛋糕有跟升

KSM ATH

走囉咁不滿

仲有啲距離喎師兄

我信你 我Ada 鎖埋倉

高位 29X

GEL錯頭, 未到

樣樣都升仲有咩好賭，有d悶

299.88

高J俠準備出動

BNB直上300

bnb唔跟大哥走勢

BNB

三妹唔理大師兄跌 照升

俾你呃咗去睇個價

今日既三妹係無極限

算法穩定幣

280嗰10000粒兩嘢斬咗

快d上$5

CZ又控價

屌 直插返落去

佢自己出口術
應該冇控啊嘛

嚇死我

殺合約姐

殺125X合約？

其實匡智tg咁樣佢有咩反應
我之前冇留意
俄同D 鬼佬可以點
當睇唔到
成班唔知UP乜鳩

HBAR
早知唔轉1半AVAX去呢隻度

定啦，三妹有你哩星矢守住驚閪咩

特斯拉突破緊 d幣睇佢頭

唔殺合約CZ 啲錢係邊到嚟

nft用完即棄

7X唔驚！

殺合約都搵唔少一日幾十億上落

穿唔到280 都係臭雞

百屌成材

農夫tg 谷呢
不如等我開

忍唔到手加左注諗住入BNB
然後一直等到10:30，長掛260諗住美佬會掟落去
點知成班FOMO唔想高J

而家跌緊

唔急 300果陣再慢慢諗

突斯拉突破成功

我見佢1030冇棍就入，反正差小小，farm兩日都返嚟

GME同契媽歸位
搶哂FO

年輕人反省到老都未入到市

美國佬終於生性返次

咪燈住啦

美股暫時都升緊
SAFU

btc睇黎要反彈了

我想知幣安個鎖倉
例如：Ada 1.18鎖倉 30日後升到2蚊鎖完倉
我想開個金額係咪計返2蚊 之後再加5%收益

到底一吋有咩先天缺陷呢

你一野入幾廿萬就話姐

點解要等到升左咁多先入

幣升唔會賺少?

Arkk 就10%

會賺少
睇下賺少幾多
要計下你個pool 回報同你隻coin 升幾多再比較

冇大志
入曬蛋糕唔止呢個數啦

BUNNY個APR低撚到

之前特價掃咗，而家想加倉嚟抽新幣

最尾半個鐘入都得啦其實 根本唔會因為ifo爆升

耐性!
先

Pancake 都係

傻仔先買GBTC

佢唔係派返ada既咩? 所以應該升跌都影響唔到?

好似係用你有幾多Ada 計㗎喎

係呀
即係我就算1.18鎖左倉
30日後升到2蚊都係照計2蚊加5%既ada價？

你唔好諗佢幾錢
你鎖2粒ADA
解鎖個日多5% ADA就係咁簡單

如果佢keep住都好似下圖咁，最終佢都算成功呀

你自己啲女神都唔止啦

等阿木入蛋糕

我個本大約係一本股一本幣
股輸入左肉
幣有幸仲有勝

幣本位

想問吓bearn有冇得farm sbdo bdo pair?
好似搵唔到

高追左LINK，套住了

又中招？

係股票輸太多

Know that feel

見你地farm呢樣farm嗰樣 我淨係夠膽留喺甲仔到farm

今年先入場？

今日高位，明日都係咁上下

今年先大倉就奶左

bdo急回

依隻幣今日係coinone list就升左700倍
C仔N仔得唔得呢

廢老之選
甲仔 stablecoin pair 央行 賓尼

奪命金仲有4日unlock

1.14

搵到了 原來係boardroom 要鎖
攞啲息玩下算

係咪圜嚟

唔好嚇我，啲韓仔唔係咁柒癲麻

一加就重新計

50韓圜升到35000韓圜

韓國 crypto 合法
你話呢

想ALL IN了

持續每日跌1%再翻唔到買入價先會輸錢

隻naruto2升到上$0.14

複息囉即係
你stake到嘅佢會自動放返落你個本 繼續滾

sam gor 都成日賣比韓仔接貨

會唔會700倍先去返0.2

我都想

如果你唔急攞出嚟其實照加都無問題 等多72ja ma

會唔會訓醒就睇到兩兄弟相認

加少少注買個希望先

link 等埋avax 上黎
好Gay
又神同步

我都想但無錢

好似好癲

KSM忍唔住開車

諗住過咗72再加
唔洗比佢72縛死
唔該各位

幣市真係好易踏空

許生有冇話咩價位出貨？返工驚走唔切

踏空好過踏錯

你一加再縛多次喎

1蚊見

正一臭閪

Avax Ico unlock 就答整回升個浪
突然市值由#45 升到#28

你依家加左等72個鐘,同你40個鐘後再計72個鐘,唔係後者lock得耐D咩

好有趣嘅思路

avax

唔會再掂佢

Unlock就算價錢唔變都會增加market cap

75%照解鎖，第11日開始原本100%，變成30/70

咦

多謝大家提點

luna 特價已完

有無人知C仔究竟有咩用
又升

二佬

好後悔入左MIR而唔係luna

+1
雖然 mir 都有升

Bitcoin跌未

跌緊啊屌！！！酒呀！

C仔比你有投票嘅權力

班友不如出少句聲啦好冇

N仔係咁升
冇位再入

發覺多數係unlock前就跌定先，然後unlock即日大紅棍再追升

比佢燈死

以後唔好買d可以farm出黎dump既幣
Luna升到冇位入，好想追

依加就係低位

上年12月嗰次都係咁，price in定unlock

0.085再高J左

0.086 苦主竟然返到家鄉

Nexo ATH CEL 唔生性

可能聽日無買個啲做左苦主呢

luna 同BNB 一樣係公鏈手續費 早知個時不問價入

知唔知咩叫all in
借爆走佬去英國
All in coin
贏左即刻財先
豬左繼續嗰邊打工
輕鬆

利申鳩up

廢老學人玩金

如果入少少係望佢爆升既，其實唔爭得遠

睇4小時圖原來一吋又妹咗一日
希望美股今晚頂得住

真心加上佢地遊戲界咁強勢
玩token 係可以賺到cls

用啲cakebnb去farm
嗰25% cover到deposit fee
75% lock緊

N仔一下0.0831 升到0.0899

想加注呀屌

唔覺唔覺我都加到6位數了

聽日個個都可以唔洗做苦主！

連登西巴財自團

有冇人想割下n仔比我高j接貨

西巴唔係走遊戲路線

CLS

就1毫

Cls 大戶 玩極都唔敢買太多

1000u 已經係我對西巴嘅極限

岩岩 0.09買左算 賭佢上1蚊其實都唔差得遠當買注六合彩都係

咁你今次買幾多錢六合彩

許生賣未

0.01開始入個陣好平

許生睇1蚊

許生訓左

買左一千粒到好小野廢事轉錢入wallet用埋啲錢跟許生買個希望

0.02貨終於捱出頭

咁多西巴痴線佬

走先 等等又割

寧願total loss都唔想錯失一隻百倍幣

前幾日又唔買

閒錢+低位入仲賺緊

聽日都應該冇話互唔互割了
大家都係聽日決勝負
只能夠希望韓仔炒高個價

西巴=1月底GME
歡迎binc

有早知我$1000果陣all in BTC啦

夜晚應該冇人拋掛

This time is different
聽日上coinone前都唔會郁N仔

有冇大戶dump D比我入

大部分農場其實都係唔同程度既gme

Ada唔知撈唔撈到呢

匡智又咩事

連燈仔FOMO

鬥手速出貨 真係有1蚊都心足

聽日係咪上n仔唔上c仔？

泡菜仔如果唔入場就真係人踩人 互割

N同C都上

BOTH

你撈到我打撚左 高J左張

又重注

明明就係輿論操作再比人出貨
dev除左出文見唔到有新野
btw呢幾日有得睇互割 正

唔係講匡智啦
講成個market
佢地本身自己可以發展到
好似kpop咁係自成一國咁強勢
遊戲界都唔弱

尋日coinone隻700倍幣原來係made in Hong Kong

百倍幣=GME 32587
韓仔接貨=GME SS
一齊SH=互割

1000u炸 燈死你班仆街

唔知冇買嘅人聽日會唔會一齊睇戲

tg係咪有個割人grp 有冇內鬼通下水幾時割

連gme個基本面都好過西巴問心

係， LUNA 真心 OK

錶點同
今次係連登仔渣莊
比較少外人玩

上到0.1大家又驚又踩啦

等連登仔做N仔DFV

0.02貨割飽佢 最多唔賺

人地許生都話自己唔係連登仔

前幾日冇上黎 幾時多左個割人grp

Avgle

0.01買落先可以叫DFV

無事既
我撈個價又好似太低

中左伏

LUNA ADA 日韓大鬥法

咁岩我0.01有貨喎

然後會怪CD ROM
本post最大囚徒困境係咪已經開始?

我個位同GME 10蚊冇分別
未hodl到SS都唔放

Dev係匡智

早知買75倍

KSM 頭先gel 頭 gel早左，宜家睇落就快

除咗條team弱智之外 paper係作得唔錯

Ching...你想短炒就要有信心走得切先好入

等緊n仔十萬粒食炒價條友放

駁唔到

佢應該係唔太留言嘅人

咁佢點認識匡智

cathie 契媽

今晚1亳半聽日1蚊 by許生

之前 holder 得二百人

許文彪(唔使望我個名，聽日上1蚊）
我無連登acc 無email

開谷個巴打唔見左
我不如再開

如果個個都入得都同連登冇分別

咪傻啦
第一睇好係冇用
第二如果贏硬大把人FOMO而家已經兩蚊啦
等你咩

識玩一定入 C 仔

突破1毫了

幾錢買
咩十萬粒

其實驚嘅人點解而家唔走啊
0.1038 全日最高
你要驚不如直接走la

自己錢自己決定
唔通同你講一句實賺 你睇都唔睇就衝入去咩

N仔已破一毫 今日毫半聽日一蚊

ATH都未破

11 點手速比賽

一多人提又割
次次都係咁

到時幾高slippage都要照賣

無人捨得放pancake 得番100萬令粒貨

嗰時個liquidity咁低點同

劇本
聽晚發現根本韓仔無興趣買
見證西巴第N輪互割

FXS上9蚊無人講我講

成千萬港幣貨
自動compound每日袋幾多錢

今晚就割啦

咁咪依家放囉

大家都係賭韓仔會接貨

又割啦

唔會啦
我要睇各位LIHKG ID#

割到落9文貨我認命

又割番落9仙

換貨去C仔啫

我走咗半 應該今晚會割多次

比我接貨

唔覺轉C..似有人大手買C多啲

都係早啲訓等聽日割韓仔 而家互割都唔係賺得多

接囉

真係無錢買啦
唔玩 訓教

c仔38？我冇睇錯？

8仙
其實連登仔互割咗幾多次
我0.1啱啱先返家鄉

頭幾日上過6x，貨乾勁易炒上

冇 但係你睇下有條友大手買

好少貨

上過500

啱先$20買左啲，走埋 見佢落後

上過300 添

我15買 等左勁耐

大佬無力了

同之前個驗證group有咩分別？

n仔 c仔兩個pool我都有hold 1%，大家加油 IL大到痴線

互割就唔好提了

大戶 1%

無力先正，準備風火輪

原來金價今日升咗好多，上埋twitter trending
但2021年仍然係頹勢，返咗去舊年年中價錢

加油btc

1%果陣唔洗1000 usdt

今日日程:
朝早7點45分->bunny拆哂啲lp出黎換哂做bnb射番去BINANCE挖ALICE
11:00,上韓仔網睇連登一眾巴打割韓仔/互割
17:00,提番啲BNB出黎,換番一半CAKE合野,去玩IFO
18:00,上連登POST睇連登仔BELT高J互割

以為講緊MDG

有人掃C 46

Paperhand 扔完幾分鐘上番黎

匡智場

頭先gel 錯頭, 搞到我好想唔瞓睇埋KSM 真正ATH

爭少少

Matic 大棍上
上到邊先停

終於等到 仲好乾

第一次揸十倍幣係匡智場

我都10倍左，不過本小

To Sam gor:

是日正氣幣排名
1.AVAX

我廿蚊本

在多邊形我們相信

無人講我講
AUTO 3190

聽日有冇人玩alice?

多你個零

停左一個星期啦

隻隻Coin都爆升，邊有咁易
準備好BTC落返四字頭未

掛單等撈

退場定踏空

Auto n 仔全部升，0.0015入咗四千粒，好後悔入太少

少還少起碼叫做唔會輸

第一次見av不停升

再入link仔 保持信念

領展打手已經不復存在

岩岩睇你地個時個個講 都唔知幾耐無聽過

1. luna

團圓了

轉左燈

超埋link

講還講 ada條閪女人又跟跌

diu無check 價....

其實係之前跌太多

好撚慘
我好鍾意馬馬
但係冇啦
實死
甲仔又係咁
正仆街

30.89山頂位就係我

見到Sam哥轉場就啱

so sweet👬

兩隻戇鳩

昏睡百年 甲場漸已醒

西巴聽日上個個exchange
係接受bsc既？

唔怕，我29放左仲搵緊位入返

咁又唔洗
睇撚住佢蒞食
只要夠早入場
同佢一齊玩
到佢唔玩都走得切就得

搵命駁

to the moon

仆街我都有疑惑
呀弱智佢有冇睇清楚通唔通
咪買撚完唔通嘅

放入甲仔farm住先

一日仲有sam哥喺到
甲仔都係俾人亂dump

avax繼續爆
掉低link
明明人地等左佢咁耐

我諗個token就一定係轉唔到erc既
咁應該係要個exchange本身有賣行bsc鏈既coin先ok

其實唔難
馬甲二獸我都全身而退
雖然甲仔只係我退得早唔知佢做乜
馬仔就睇住佢玩就一齊解LP早過佢走算數

想放，但係成日覺得metamask好危險

ARGON 升到$0.043
呢隻打算長渣. 十萬粒貨

原本幾多
呢個係咩青

AVAX終於
而LINK仲係30

屌你Ada

如果成班人等左成日先發現唔通好似幾搞笑

Farm銀好過倫敦金

之前presale 有巴打放上黎.
$0.01一開始
上PANCAKE頭個日仲跌左少少價.

Sam哥得返34%
甲仔本身都係用嚟劏，hyperinflation好難hold

期貨N仔

好似跌得低過presale
個tg gp個陣好多人勁驚

同sam哥同場
只要唔買農場幣，真係唔怕all-in，好過scam場細細注又驚rugpull

甲場賺價賺息賺手續費

屌喇星 啲幣搞到我唔想訓
聽日7點起身 瀨屎

見低過pre-sale
penis sell賣曬

我自己睇完覺得條TEAM 算係有心搞
仲打算會上launchpad, 佢roadmap 都唔錯.
試試佢係可以

臭閪到...跟升少少
跌就大大力

有無dapp?

唔係掛

蔡少芬真係1.27見

BTW點解好似冇人討論一下ALICE

希望聽日唔會drop to zero啦

仲整緊
係搞freelancer, 感覺市面上唔算多同類型既野, 可以hold 一排睇定D
而家都已經4x 左

賣鳩佢換馬luna可能仲好搵

如果係行LIT 條路就不得了
所以點都渣多陣睇下佢上唔上到launchpad , 而家放太早了

自己paper hand
唉

想訓但好驚無啦啦打

ada 暫時都係信仰 mode
luna 有 apps + 韓仔
自己揀

1吋近排無咩聲氣

Av上30返到去一兩個月之前

射埋落海就好笑

幾錢強平
我睇佢真係會落

俾啲掙扎好唔好

我等熊貓場算
好似有得齋stake avax

我之前急住要BNB 都套左2萬粒. 但跟住個10萬就打算HOLD多排睇下點
睇佢roadmap 同個distrubution都算合理. 唔算係話抱好大期望, 但值得渣多排. 難得presale 入左場

咁好似仲慘價錢企唔着個喎

我岩岩睇左一陣個coinone
發現用佢交易一定要有韓國手機號碼？
你地有無人申請到coinone?

開咗account 先發現淨係接受韓國電話

個人認同avax係特價左一排
信念幣

想放美股voo換馬央行

我前面班友加晒貨..
之前渣10萬粒排第75位
而家跌到去99已經

你地無人申請？

利伸

熊貓promise好多嘢但網站乜都冇
呢啲場食下頭水唔好被rugpull/ hack就得

free money不斷入

識得畫餅都好過唔畫餅嗰啲真係撐唔起

得許生整到

當然 甲場都係頭水好食only

有冇人支持

png由18蚊落到4蚊

COM仔

好想拎番D錢出黎
放倫敦金用watch睇唔到要自己計

AVAX 見番3字頭
終於唔洗雪佢老母崩

tvk想偷雞

前排先見到有新聞話 IBM 炒哂 blockchain 人？

有啲大陸仔頂住都算係咁啦 搞極都搞唔起

反地心吸力

我今日走左com了，覺得冇咩料到

而家如果夠錢compound都唔差

雪崩想爆？
領展俾啲力水

啱啱新玩緊永續合約 想問下你地合約多數過唔過夜

其實合左LP token點樣計返每一粒個Value

如果夠錢

美股前排係咪造市

見到個倉全綠既感覺

準備好1日5 post
又進入牛市瘋癲狀態

識得叫自己唔好喺幣市penis sell

但係就喺股市penis sell咗

如果韓仔平台同我地手上既幣唔通既 就真心on9左次

新人就玩合約咁博 驚唔驚俾人斬㗎 我就唔係好熟不過我會建議你最少set好take profit stop loss先瞓覺

造美國市要幾多錢先做得郁

到時原來係再開一個新嘅咁就仆街了

我諗一間exchange 上新幣之前都係喺 Testnet 到試吓先掛?

如果韓仔平台原來又係匡智咁就冇辦法

如果到時發現錯network 上唔到會唔會成為最大笑話

argon 出左好多ads, 又同bsc 簽緊野. 睇黎條team 幾落力
仲話We are working on NFT for designers
已經0.05, 唔通今次有機會真係扑得中

呢度啲人以為俄仔弱智，但韓仔有無咁撚戇鳩呀，人地咁大間交易所，咪撚癲啦

仆街了
放左喺度
成班撚樣一定炒
我入唔到了

我記得coinone 有幾隻行bep20
所以唔好ff 咁多射唔到

一野就財自

嗰陣唔知你地講緊邊隻搵唔到

大佬二佬臭閪臭四同五弟都係升嘅時候

XRP作為逆市奇葩緊係要跌

就算上到
呢度既人9成都入唔到個exchange賣coin

玩咗一個月到 講得唔好 應該係試玩緊 見呢到好似好多合約巴打想學下野

我屌你老母chz次撚次升少少就俾人dump 班戇鳩美國佬paper hand屌你老母臭化閪

佢roadmap 已經話係pancake 開左pool
實多人買. 我諗入定貨差唔多
我見我前面班友加晒注. 我今朝仲見自己排第75

我有一次開過夜臨瞓之前-60%冇眼睇 就去瞓覺 之後起身+30% 但係睇返最近爭0.1俾人斬

美股升緊 的覺得係假跌

應該去ssp買張韓國旅行卡

講明會食nft market
而家仲係好早期

股市咁好 我覺得今晚唔會有b災 只會有回調

bep20 同 bsc 其實有咩分別

開咗張btc 125x short 真係諗住試玩 但應該set完take profit都訓唔著

一樣 只係唔同叫法

牛市開short 只能玩極短線

同一樣野

安心割韓仔

特斯拉升到傻 就上700

嘩. matic 0.3

其實唔算割
人地可能真係用
我地只係提早買左

NFT 大爆發

冇coinone ac只可以喺pcs賣

睇黎全部食nft 水既都會發達

40%啫
今日喺農場經歷完200%

再跌真係諗住借40萬孖爆佢

farm bdo 定 sbdo? Bearn 個個好似係bdo+mdo+bfi

回快啲 等入貨

一早講左
不過估唔到包同寵物咁廢啫

估唔到第1隻10倍幣係MATIC
0.03入左渣到而家. 但得好少貨

sushi巨棍

咩大戶入場..
痴撚線, 勁多巨棍

韓仔都係pcs 拎貨架

瘋了 全都瘋了

如果前一兩日震走左而家又未買得切既
望住而家堆價

岩岩MATIC 同SUSHI 都巨棍

咁邊度有liquidity

好彩sh 32857

睇左
靜靜地睇
靜靜地玩

頂 成條bsc鏈今轉都好廢 跑輸大市

luna gogog

比許生操控晒啦，韓仔入pcs 個價實大跳
講左全日許生無人知佢咁痴線掃晒堆貨逼住乾升

妹咗咁多日俾你補，都幾對佢唔住其實跌市matic都好抗跌

成晚d 人掟貨都比人收返晒，無限金錢大法

最後的瘋狂,酒啊

錶遲幾日出應該會唔同命運
睇黎今次皮帶應該仲癲

tsla升成咁 驚閪

一直喺watchlist到，但係冇入過貨

印度好似又轉緊風向話唔ban crypto

收稅 又一條水

marketcap唔過8500000u
有百零萬港紙夠舞個場啦

唔pump狗幣

有冇人 stake Ada

Bjoy

佢有合lp
當佢4仙解lp 已經有4倍bnb
許生已經一早回左本，仲有一半n 仔射去coinone 賣

知道 7 左

任何人有2,500,000,000美金都可以參加慈善啤王大賽

咁如無意外聽朝1蚊？

睇圖chz又要棍上

想問吓係咪有韓國大戶入咗好多西巴貨？

我屌你老母臭閪 死爛表
屌你老母全家做雞

Hey Hey Hey

佢應該用緊bnb 錢去托市
聽日一蚊要睇韓仔肯唔肯做水魚

等下,我有ifo 果d 陪你等

你唔係放左咩

circulating supply好似得翻百零萬？

三個幾入 依家都未走

韓仔應該幾buy 佢個theme
City pop 喺韓國都幾熱門下

auto + 50%

paper handed

如果我冇記錯呢幅圖係上網抄返嚟嘅 因為我之前有張wallpaper同佢嗰個網嗰張paper八成相似

因為全部人拆左lp psc 無流動性供應

link要爆了

申黎做咩

要kyc

唔撚係掛

朋友幫我攪緊

賣N仔比泡菜仔

skl一支棍升左成50% cls

兔兔咁貴既

用pcs唔得咩

佢個網張圖好多地方都出現過
係啲NFT 個theme 韓仔應該幾喜歡
聽日就係睇班韓仔會唔會比份paper 吸引到

掛唔到單

訓唔着入咗少少玩下

你意思係要手動賣？我預左mon住

Vaporwave都興咗一排

希望價值個價值捱得到去解鎖

坐咗咁多日，尋日一走今日升on9 auto

其實日韓係幾buy
我覺得上韓國CEX 係好既決定
而且聽日許生會財自

班友郁左啲位就當係自己咁

除非佢係原作者啦咁我冇嘢好講

琴日冇走到 if u cant hold

手動賣太慢了

想問吓許生係邊位？

西巴TG 許文彪

我放曬之後是但搵隻bnb cake 甚至n仔c仔執下算

入谷幫巴打

邊到有得stake

講下咋
我都想有得賣

我琴日都好大壓力想走
個個係到屌
好彩無信你地 繼續加倉溝貨

已經冇錢,完美踏空

聽日trade? KYC做得切咩

我得果0.0幾粒，放左佢睇少樣

同埋psc同上市交所賣個價未必一樣

真7成都係睇衰auto

今日咁多人10x

auto 其實都係跟市升. dev team 唔做野的話回調又係沉落去.
都係個句睇team 同睇勢
除非佢可以好似CAKE 咁得到CZ 認同.
記住BSC 係cedefi... 腦細無力撐既都係會謝皮.

你查下dex點運作就知

有冇圖表派師兄可以解釋一吓呢張係乜撚嘢圖

屌 聽日起身去買電話卡
訓先了

CAKE 個價硬既原因係仲有IFO 坐陣.
Auto 其實應該要升番6-7千先合理
對照番BTC 個價位
而家得番3千已經係殘左.
對照番BUNNY, BUNNY 個價係無點殘過

睇1分鐘圖你想睇啲咩

朝早11點bo

其實自動係咪好似冇乜用cake都叫做話可以抽下嘢投下票

射唔射得切n仔過去

自動連投票都無.
BUNNY 唔止可以生BNB
仲可以投, 投左2次票以上
BUNNY 條Team 算係有做動作護價同埋出pool呢D
唔係死魚Team

我覺得主要佢冇乜新嘢俾人炒

我驚嗰段時間要做野睇唔到市賣唔切
勁想請假

要揾方法食啲錢先維持到個價

佢個複製對象Yearn token有冇用?

AUTO 個TVL 全部都係其他幣. BUSD/USDT 呢堆穩定幣
BNB/ BTC/ ETH 呢堆大幣
佢地本多, 賺到D AUTO 就一路DUMP 如果個市差
如果市好就會HOLD一排等高位放
所以個價先咁CHOK
有過百萬鎂身家都可以鎖入去賺AUTO
大戶遊樂場

唔通又出永動機layered farming印空氣咩

射去一個吉嘅wallet
我幫你

記得買張香港都收到sms既卡 九成都要sms code

佢地電話實名制好似有d難搞

邊趕得切

巴打巧熱心

知唔知有邊張

我都幫老母同家姐wallet 入左
不過我怕出入貨麻煩射曬去自己度trade
其他token 我都係幫佢地各自trade
所以都慣左trust wallet係咁轉
重有個坦克車專用wallet

去玩農場好過啦

日本既我就知有 不過要日本寄過嚟
韓國我就唔清楚啦 不就算有都寄唔切過嚟

#power#COW TVK
而家開始日供NFT幣
今年可摸耳財自

我諗住最後5分鐘先拆BUNNY入面啲LP轉

其實ftx果堆index真係唔錯
係唔知可唔可以長hold
怕d息貴

n仔

今日唔得閒睇實個市，原來BTC企穩咗54K

果然BTC一升 ETH就要企埋一邊

又dump

屌，原來條弱智俄仔話比人scma左

coinone上幣消息係假
快走

好彩未訓覺
可以睇大家互割

wtf?
點樣知係假

俄仔tg講

呢度好多人買左

咁我pin唔pin西巴好

仆街啦
即刻放左
一下無左600u
希望唔好聽朝又彈返

都係pin好d

冇得上仲點會反彈

弱智原來係冇得醫 屌

俾弱智呃一次係佢衰
俾弱智呃兩次係你____

弱智場咩都有可能發生
唉又要返工對沖

條友應該扮豬食老虎
搞到咁多野好醒

屌，全城中伏

我地先係弱智
究竟俄仔真弱智定扮豬食老虎

酒牙

笑撚死我 匡智真係峰迴路轉

之前我已經講過條友扮豬食老虎

話要早起身買電話卡果位巴打 快啲瞓醒

今日乖乖地買avax matic luna已經賺好多
做人要知足

比n仔搞到無曬雪崩今日嘅profit

連登仔正式比同一隻幣割 twice
凌晨時份，鬼佬沽晒你地仲瞓緊覺

條友係咪有好多細wallet散貨嫁屌

好撚彩cut我女朋友線嗰時望到
大步攬過

實有啦
隨時200個address有一百都係佢自己

玩番CEX 有list 個D 啦..
咁賭法多多都唔夠賭
淨係CEX 個堆已經都好大風險

俄仔

經過今次回調教訓. 已經set 好左離場plan.
賺到既錢先係錢. 一日擺係賭場一日都會放入賭台, 一日都仲有機會輸

我試過日搏夜搏 賺得果一萬幾千
依個世界公平咩

無咗2粒半bnb

我地真係乜都經歷過
咁都可以scam上scam

佢好多小動作架
之前有個ac特登係gp問想搞合作
問點聯絡負責人
我想講碌msg上少少已經見到admin
就係果下我覺得佢做多左
唔會再中佢伏

記得上幾個post講過：訓覺係玩crypto最大嘅賭注

好撚彩無訓

乖乖買BUNNY 都輕鬆2X, 仲可以賺埋BNB

都係BTC ETH安心
分分鐘撞車入醫院昏迷幾年 一起身就財自

好左回哂本
頭也不回算
C 仔可以上返 50 蚊我切

因為訓覺我應該計落無左10萬左右
有時真係好撚想crypto 有得收市

仲成日笑人匡智俄仔

原來係匡智連登仔

聽日連登仔起身一定嚇撚死

許生係咪要黑化了

我居然連個弱智既都不如
好在走左本

許生好似都走左本

而家gpu掘礦 邊隻最好掘？

西巴真係載入史冊
輸俾同一隻coin twice

我留返兩粒扎袋
搞得起我輸

屌你
0.0238仲會升去0.245
做乜撚

升返 做乜鳩

俄仔操緊盤

算9數啦 升小小升翻

d鬼佬係咪真心膠

一個月內被同一隻妖幣割兩次

可惜忠言xx

依家幾錢

應該 miss 左
前排無咩睇

做過gme社工
唔想再做了

無留意到個comment

0.0261

弱智架原來班鬼佬真係

有無ching開過網格天地單同埋無限網格
分享下點set參數

可能係戲子呢

估唔到unlock完竟然唔係大跌

分身

屌 訓唔番
玩妖幣真係對身體唔好
近排訓少咗好多

想賺快錢 不慎被套...（2500u)

tg谷入面從來得3類人
俄仔
俄仔d分身
連登仔

巴打我地auto努力

吊 西巴

啱啱撳入去匡智tg group 個member list

原來有兩個舊同事

都係正正經經買正幣啦
個市牛好快賺番嘅

3月頭如果拎買匡智嘅錢嚟買BTC, 而家都差唔多20%

好彩之前farm左幾日 拎profit玩
如果唔係真係仆街冚家剷

依條歪路係你逼我行架

買 luna 應該 double 左
信韓仔定俄仔

好彩相信左醫科巴
Time will prove

佢話auto上前高

8千蚊家鄉

應承我
邊個之後中俄仔第三次伏既話
即刻將筆錢攞出黎銀行定存

仲信俄仔
是咪想被撚第三次

我由$3000溝到底
守得住寂寞 耐得住繁華

有冇懶人包
我見個價係你地呢幾日炒上之前，唔算好殘
後悔頭先冇走緊d c仔執翻千幾蚊

唔會啦
中第二啲新scam就有可能

你均價點 我3500

自編自導自演有得上幣
引人fomo炒高隻幣

其實輸錢都還好 嬲自己中個頭埋去 警剔

後悔無高位放 C +1

俄佬=孔明
連登仔=夏侯敦

俄佬識改頭換面

我留返兩粒C扎袋
等下有無人再中伏

我好早以前三位數已經買咗 之後$6600走晒
跟住近排我$3000開始溝

linkedin past experience
got 9 lihkg jai twice

兩大明燈
HKGO 醫科吧
不過今次HKGO都好似一齊中伏

西巴俄仔

睇左佢篇文
我直覺覺得佢係真心膠多於自編自導
睇過佢d片同埋文筆，似係真係想實現呢個(有少少不設實際既)idea多於撚化大家屈一筆

我隻蘑菇

許巴都話放 走啦

屌 巴打仲中緊影帝計

其實當初冇合錯lp會賺到錢架

有冇得睇交易記錄 有冇人大手放完之後先有呢封email？

仲未訓

應該唔係囉 睇過LinkedIn 至少嗰個女設計師唔係

我未追翻tg，淨係直覺咁睇. 大家點解咁肯定佢係老千

利申：之前已經全身而退，呢兩日都冇高j，留左幾百u睇戲

我有種感覺 條俄佬係scam埋佢條team啲人

280

呢個有可能 因為個冇profile

近排要交asm, 跟唔足你地同冇錢

因為真係好膠
利申 賣左 9 成

就算你睇好NFT嘅前景，但係點解會信條匡智俄仔會搞得好個project

射落 matic 到算啦

所以我堅持見到d野先會考慮再入返場
佢根本冇技術整到nft場

一直以為你係30歲大叔

估唔到KSM跑得仲快過bnb

睇嚟條友都幾成功 巴打仲肯信佢

SOL
SAM GOR CARRY OK ？

好多巴打召喚你

我仲轉唔轉入SuperFarm好
定買BTC收心養性算

睇Contract啲大手買賣係俄仔出完TG先開始有人走貨，出之前都係啲細買賣，我諗條俄仔係真弱智

仲未買BTC個D仲想等到幾時
4萬幾都唔買
再唔買到時熊市你更加唔敢買(無撚晒錢/氣氛差)

蝕左70u 剩番丟番入去farm算

d鬼佬話buy the dip個價係冇升過

如果搞得起我輸

做戲做全套啫 㩒完掣出post之後放咪一樣

你快d 去搵幣少
比個弱智俄搞到我無左3000u 雖然靠許生賺左8000u
依家仲有5000u 算係咁
不過我唔會再住俄佬

終於放曬d gbtc
paper hand 4日 38 to 49
負溢價on9到

我唔會再掂西巴野，當睇戲冇損失
不過我選擇信佢

太多人放

我唔會再 farm

superfarm我都唔知佢要幾耐先有update
慢到

番番去炒COIN算，唔FARM了

搞咁多原來自己先係匡智

珍

返去玩蛋糕同 兔兔算

兔兔$92

你個名

佢封scammer email話11號上，佢係tg話10號上，p都p好d啦

我主觀覺得俄仔冇扯貓尾
但只局限於睇戲個種信佢，從來都唔認為佢個project會成功+冇投資佢身上
兩樣野冇抵觸

突破盲腸

你中毒太深

其實有新coin上cex，個cex官網唔會宣傳架咩，點解可以一直冇人fact check到

佢係知道成件事會點發展而選擇由佢發生
我偏向相信做割果位係佢同黨

D鬼仲係咁講undervalued , 好撚正, 明天滿希望
點解D鬼全部都係講同一番說話X1萬次就以為水到人
邊個group 都係咁

一個dex點解會俾得農場既場上幣
大家都fomo左

10倍幣變兩倍幣

我1 2 點 check 左下揾唔到無理到
之後就見到 tg

好明顯係佢自己既分身黎

有試過搵，不過coinone新聞全部部係韓文

avax 30蚊撈唔到

應該有3-4個係, 跟住有一個真心膠咁
邊個場都係咁.

你覺得渣住枝煙個個係咪

見到AVAX 而家慢慢升諗起呢個月
由$50 溝到落底
每隔幾日捉D 甲仔換.
雪怪唔訓覺咁farm
終於由紅轉綠, 兼coin 數翻左個double
有血有汗
做教徒唔輕鬆

早入grp個班連登仔咪又係日日吹奏引鬼佬
其實大家心入面只係想 "水人接貨炒高個價俾自己出貨"

係我信俄仔係真心膠既前設下，全場可能得佢一個信呢壇野會搞得成
到時真係出左個場又剝大家大牙
fool me thrice 下一句係咩

40 苦主區 (stake 緊)

24大紅棍唔追

做咩入grp?

24有追
想再追

努力養大左兩個仔，原來係gay👬

我今朝睇23
下一分鐘24 頭也不回射入左去

Bnb點解可以btc跌都不停上....

我見avax收皮就清曬去左玩農場
結果玩到買到雙倍數既avax

alt season ?

CZ 發情期

靠蛋糕農場拎番係錶金俄失去咗嘅野

好gay. 一個上左會等埋另一個上
由25蚊同步到31蚊

我玩農場輸多贏少

又要做連登高j 俠

大家唔好因為啲錢賺得返 就忽略咗自己做錯
請反省 才會進步

係呀 138 139 140 都不斷有人搵你

係，玩農場只玩親生仔！

兔兔算唔算親生仔

私生子....

希望auto快啲變親生

明明 pancake可以幫人發達twice
你地係都要走去比俄仔割twice

你今日輸一千 其實已經係輸咗兩萬蚊
你問條數點計？
五年後Bitcoin將會一百萬 即係而家嘅20倍

大家今次輸咗錢一齊冷靜下
我都賺少咗 好彩冇高J

問銀行借錢買bitcoin係咪必賺

avax 32

守得住寂寞 耐得住繁華

avax 教回歸

啲蘑菇仲輸緊

西巴 group 世界大戰

...你想點贏

輸咗成粒嘅B&B 即係300美金 五年後即係6000美金

求link

0.006價位 淨賺6倍

有冇咩潛力幣推介 sol avax matic luna
我farm緊mir

你好撚痴線

大聲笑左出黎

cybertime_eth

avax 33

想跳樓 咁就冇咗6000美金

拜一拜先.....

CAKE同BNB一齊升, 感到安穩

$50 HOLD 到而家
cake 同 Bunny 係我最愛

抽左少少溝auto 少后悔

想返去甲場了

珍🐰

BNB cls

cz完全放棄左壓價

個tg變左邪教咁

失撚曬控

呢度9成人係bnb教

20蚊離教
250蚊入返教

luna 不過升左好多

瞓著咗

avax 34

諗起琴日剷巴屌足成朝....笑到仆街

AVAX 唔識停

are u translating korean

屌咩 追唔切

佢前日貼埋交易紀錄仲好笑

又掉低Link

琴日bnb妹足成個朝早，2哥大哥爆發，都係妹，cz控場

所有chain都痴左線

起身all個尿見到av開始生性

avax生性病母感安慰

avax直沖40

依個係唔係牛市最後的瘋狂

都係信念唔夠，要好好反省下23蚊點解唔加倉

SOL 未返 18

上車最後機會

大佬都忍唔住爆緊

30蚊撈唔到avax

前排灰機

Ada又係度妹....

過得到55000就可以挑戰痾貪閪啦

睇小avax

BTC又上ATH 即係ETH又要企埋一邊

重返 60 先啦

差果0.1x蚊

其實係絕對有機

ftm 起身？

估唔到過左一個月又到左高j avax既時間

AV mcap上到20

早抖

呀 屌你畀俄佬水

早起的鳥兒...唔知點接

早起的鳥兒 輸比唔訓的鳥兒

都有兩倍

唔係身邊仲有巴打未起身，我一早掟到得返0.005，仲入我多謝你比我聽日走

人間有愛

許生

bnb

我唔係冇嘗試過，我嘗試安分守己，日做夜做，賺嗰少少錢！我試過！

大家唔好再玩妖farm 轉返正幣啦
見大部份都係輸多贏少

尋日我已經咁講

bnb真係唔打算停

想坐穩3哥

好彩啲錢全部係大佬二哥三哥到，冇乜閒錢玩scam場
終於明咩係你只要足夠窮，騙子就奈你唔何

蔡少芬準備爆

咁早既

真係大戶

lets go

可惜圖入面既日期都p錯

甲仔上緊7蚊
炒avaxfomo埋埋甲仔

呢鑊真係要多謝許生

sam gor：都係甲仔場抵玩 等我搬曬d幣返黎先

即刻去望吓 仲未上返12

1.2

西巴

??

走

BNB 準備要射了

快嫁啦 9點前1.3

真係上返300

BNB睇黎而家追都仲有肉黎
想破之前個高位

匡智幣最新報價 $0.012

莊家狗幣都係睇定d好

Ada 1.2

tg入面既diamond hand死晒

三弟見唔到三

上次上$340先得嗰幾分鐘

DOT 市值就嚟過 ADA

臭閪臭閪臭閪

Ada會唔會係今日另一隻十倍幣呢

Ada正垃圾

剷巴今日仲未見人嘅

Bitcoin / Crypto / 農場兩次被割 集中討論區 (141)

聽日pancake有ifo抽，要抽就買定cake同bnb合lp